20歲以上仲係A0嘅通常個基因都好差

因為正常人冇可能20歲仲係A0
20歲以上仲係A0嘅不外乎都係醜窮蠢，三樣都係劣質基因嘅特徵
所以，為咗社會嘅未來著想
呢啲人一定要殺無赦
因為佢地好可能去到30歲之後搵到一啲基因同自己一樣劣嘅人配種
然後延續佢地嘅劣質基因
令社會充斥住依啲低等人種
令社會嘅進步受阻
計我話，集中營係最好嘅解決方法
將依啲低等人種統統殺清光
等個社會只會有好似我依啲優良基因
社會先會進步

－__－ "

一定要殺曬佢地！！

珍

希特拉其實做得幾好，效率又高
可惜太早輸

做乜撚啊又

我提出緊令社會進步嘅方法

咁希望今年生日前可以出pool
唔洗比你殺

屌你老母

對唔住囉

Ching 快啲殺左我

有囡囡溝，但係我唔受，吹咩啦啦啦，打我啊笨

利申23歲a0

樓豬幾歲

我係賤種

見好多20歲前有拖拍既都集合左窮矮醜蠢既特質

相反識好多好撚醒既專業人士都單身a0
衰太怕醜

on9

你呃人 根據連登定律 有錢係唔可能冇女埋身架

不願面對

其實佢殺既人 大部分都應該醒過你
真係唔撚明點解
咁大個人講野都唔用下個腦

如果你所謂既低等人種死曬
我諗你頂多都係掃街

珍 駁5刀